少年Jump人氣漫畫原作者松木達哉 涉猥褻女國中生被捕

神父愛作

當左自己係真人版梨斗?

島袋光年：乜你又衰依味野啊

其實套野幾好睇

JK真係好正

屌呀

鬼叫日本JK太吸引

屌你老母 咁咪冇act age睇 唉

初中

今朝先見到人post佢瀨野
咁快多一單

Jump連載黎講我淨係追佢同電鋸人

幾大機會斬
唔斬對受害人好似二次傷害
但斬左對作畫同準備晒計劃着好傷

套野可以改名做ass-ault

取材

樓上j乜撚野k
國中生啊 唔係高中生

之前好似仲計劃緊舞台劇
睇嚟凍過水

JC

揸一下波仔前途盡毀

仲有和月伸宏 三個都係jump

咁撚rich叫援交咪係 係要玩痴漢
抵啦

套野講咩?
兩個女演員大鬥演技?